###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

# 郭文貴先生視頻的文字版轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)**2020****年3月3日文贵车上直播谈17件大事正在发生中**

**战友之家听写组**

**[!\[\](https://2.bp.blogspot.com/-Ga6r0TZQ28A/XmBg6WcKxzI/AAAAAAAAAW4/KQVV_YeFrv4exsrnzQKqg155XG_qzScswCK4BGAYYCw/s400/20200303.jpg)](http://2.bp.blogspot.com/-Ga6r0TZQ28A/XmBg6WcKxzI/AAAAAAAAAW4/KQVV_YeFrv4exsrnzQKqg155XG_qzScswCK4BGAYYCw/s1600/20200303.jpg)**

[https://www.youtube.com/watch?v=zgcfy7Z20YY&t=245s](https://www.youtube.com/watch?v=zgcfy7Z20YY&amp;t=245s)

亲爱的兄弟姐妹们，这是我的早餐。看看这个…（拿出三明治）因为昨天晚上…（吃一口）…这两天真的是累傻我了，真的把我累蒙了。所以吃饭的空都没有！然后今天早上大家听到我的嗓子都哑了，每天啊，每天！我前天是干了连续干了49个小时，脑袋都不转圈了，真的是蒙了。然后昨天我又接下来又在办公室待了一天。昨晚上回来，马上睡了大概三个小时，然后马上视频一直到凌晨4点钟，然后又睡了大概两个小时，然后起床一直到现在。

今天早上八点钟约好了要出去，我说这个保镖给我拿三文治我在车上吃。我最讨厌车上吃东西。最讨厌！然后今天不行，我太饿了，然后给我准备的三文治。不容易啊！保镖心疼我，说：老板，这么大个人物，在车上吃三文治不好吧。我说狗屁大人物，我说现在在疫区的人，能有车坐，能有三文治，幸福死了。还什么狗屁大人物！还是饿的轻，饿的狠了你在茅屎坑你都吃得香。还坐着劳斯莱斯，你还吃什么三文治，便宜死你了。人吧…人这个动物真的是太贪婪，太仪式化！现在就是过的平安日子太多了，这个就是太拿自己当回事！有啥了不起的啊，动不动就这动不动就那！

这外边这海太漂亮了！海太漂亮了！这海太漂亮了！没办法和大家分享，这海太漂亮了！！（看在线战友留言）热的，我必须吃热的。大家好，大家好，大家早上好。世界上最烂的咖啡就是星巴克咖啡。（再拿出一个三明治）再来一个。

所以说亲爱的兄弟姐妹们，生活真的是要简单。太复杂了真没劲。这不挺好嘛。很多战友给我发的信息，我真没法一一回。很抱歉，我没法一一回复，非常非常抱歉！开着库里南跟战友们搞着直播，吃着三明治、喝着咖啡，谈着全世界的大事，这是什么心态呀这是！啊，舒服啊！这人啊…吃点东西就真高兴！我这人啥都可以没有，不能没有吃的。穷人家的孩子出身，必须得有吃的。没吃的不行！

亲爱的兄弟姐妹们，你们发的很多很多信息，特别是国内的战友啊，发了这么多这么多信息。我没办法回，真的是非常非常抱歉，非常非常抱歉！因为我实在是时间来不及了。但是我今天会有时间，大概今天中间会有一个小时时间，我会尽可能去看、去回复。

咱们今天完全是早餐乱聊。早餐乱聊！不谈一句正事啊，不谈一句正事。哈！大事儿发生的太多了，太多了！继续查吧，1、2、3、4、5、6、7、从7到17查吧战友们！平心静气，别这个一惊一乍的，这个是哇…哇…不要哇！我们的目标非常清楚——灭共！是吧？！灭共。跟灭共有关的咱就一惊一乍的，跟灭共没关的咱就不一惊一乍的。就这么简单，亲爱的兄弟姐妹们啊。

（看车窗外）哇！这水太漂亮了，太漂亮太漂亮了，太漂亮了！所以说亲爱的兄弟姐妹们，一会我就到山里面了，到山里面的时候信号就不太好了。我这块儿用手机的滚屏不行，它不像YouTube能一直再动，这Livestream它不动。

昨天晚上有一个牛X的哥们儿跟我说了句话让我一下子愣在那了，意味深长，意味深长啊。他说了兄弟啊！与你相识三十几年，没搞明白过郭文贵，他说现在基本搞明白了。呵呵！他说有人是为活着而生的，有人是为神而生的，有人是为了别人而生的，他说你真是为别人而生的。当年他最牛的时候，一句话可以让别人上天，一句话可以让别人死亡的牛的时候，他说“文贵！跟你大哥说一句有什么需要的？毕竟这个地方我说了算啊，你想要啥你说吧！”我当时我就告诉他，我说我希望你这一辈子不要进监狱，这是我唯一希望的！如果你得到大位，如果有一天你得到大位我希望你真的不会背叛你们家里边的人和你从小到大所追求的，让所有人让家人都安全。我可没给他说什么中国人民，咱不敢说也没有那个环境，他后来越来越明白我说的是啥意思。

现在了，他身不由己了，他现在让全世界人民不安全。所以我给他说，不管发生什么事情你都要坚信一条，杀人、害人、让别人不安全、拿别人的东西，那都是不对的！这就是天理，走到哪都是天理！什么叫好坏？什么叫黑白？这个世界上没黑白，没好坏，但他有善恶。什么叫善？什么叫恶？老天早就注定了！连那畜生，杀个鸡杀个牛在西方世界都得善待它。你可以吃它，但必须善待它。他们过去不懂，也粗暴，到现在还有狩猎呢！但不等于你现在懂了你不去做，对吧？！动不动就是人家以前…你别说人家以前你说你现在，你说人家以前干嘛？！人家一说现在你就说未来，人家一说现在你就说以前，这共产党不要脸是吧？！所以说这哥们儿意味深长的一句话，文贵有人是为活着而生，有人是为神而生，有人是为别人（而生）。说我是为别人，我没说他。说老实话他根本不了解我！我这一会儿海里的，一会儿山里边的，他懂啥呀！一个人的经历啊，你的思想境界；还有你的家人，你的抱负，决定了你到底想要什么。这才是核心！

世界现在遭受如此之巨大的威胁，都是这帮人干出来的。我就不相信他那命能活两百年？他们家人都能活两百年？这种境界都没有，再贪啥都胡扯的了，沽名钓誉。对吧战友们！在钱和名和利和性面前，把持不住自己的人，哪有什么境界啊！胡扯八蛋的事。

所以说兄弟姐妹们，这几天工作是兴奋呐！每时每刻都愿意跟大家直播，我就恨不得我工作的时候能弄个摄像头架在那，让大家能知道文贵在干啥呢。每一刻都精彩！有时候我收到一个信息，信息让我激动到颤抖，颤抖！我一颤抖的时候就想撒尿。这人呐…我发现这人这个动物太神奇了！老天呐…造这个人太神奇了！你说这人一兴奋就想撒尿。长这么大没经历过！最近突然发现了个习惯，一兴奋，一高兴，想撒尿。

你看人家这美国，山川、大海这个漂亮！走到哪去…漂亮！哎呀，你说我这劳斯莱斯，这个库里南是真好！你看静到什么程度，全世界最安静的车，现在被评为最棒的车，性能最好的车，真不一样。你说我买了有十几个亿的车，这个车我觉得是最牛的，最舒服的。

哎呀！兄弟姐妹们，千万千万记住，还是那句话：**告诉家人，告诉朋友，亲人，千万别和疫情挑战，千万别和疫情斗争。那真的是太傻了！不管他们怎么反应，能救一个（就）救一个，能呼吁一个（就）呼吁一个。这很重要！很重要！！**另外一个，在安全的情况下传播武汉疫情，香港运动的真相。不要忘了香港啊！没有香港（就）没有今天的大好形势啊！香港人付出的太多了，湖北人也付出的太多了。

所以说，这些好消息啊…慢慢来吧，大家查吧！1到17，查着查着就查出大事出来了。1到17的密码是什么？你们慢慢就感受到了！大家你们感受到了，每时每刻发生的事，是多大的事！多大的事！**我们真的是生命太精彩了，我们遇到了这么伟大的时代，这么糟糕的时代，又遇到了这么大的变革的时代。你想冷静，想置身事外都不行。**

战友们，不打扰你们了。再见了！亲爱的兄弟姐妹们。为14亿中国人民，为香港，台湾人民，西藏，新疆人民，祈福。（双手合十行礼）

阿弥陀佛！

我就不一个一个念了，战友们，再见，再见，再见。

【呼吸的雾霾】【文顾】【黑郁金香】【OnePunchD】【胡楊】【文竺】